香港公屋區而家2018年仲多唔多童黨橫行？？？

睇到新聞捉到10年前天水圍圍毆其中三個共犯有感而發。
而家d細路個個都打機，仲有冇人會出來做童黨扮黑社會？ 如果有既話，公屋咁多新移民，會唔會新移民一堆vs香港人一堆？

好多南亞裔

咁香港童黨會唔會歧視南亞人

將軍澳 屯元天大把

感覺少左 蝻取而代之

我就係想知呢樣嘢，因為d童黨驚左蝻？

寶琳嗰d屋村？

清河都多MK

mk唔同童黨，童黨係十幾歲嗰d